疑似法國人張仁良：老師胸襟要寬

老師亦要明白自己角色的轉變，學生吸取知識不但來自老師或課本，亦會來自互聯網，「老師的角色要推動學生之間的互動，同時要有胸襟，接受學生或會質疑其教學的精準。」為配合教學的發展，張仁良表示在培訓老師方面，會加強這方面的互動，提高準教師的EQ。

應用番係佢身上la

自打咀巴咪呢D教畜囉

又有得鞭

同時要有胸襟